老闆性侵女同志 大哥不要啦！

根據《聯合報》報導，女同志小紋(化名)是某連鎖飲料店的高階主管，負責海外分店業務，主要為黃姓老闆妻的下屬，和黃老闆情同家人。2014年1月與黃老闆與友人、員工到廣東遊玩，入住飯店時小紋因不勝酒力到房間床上休息，黃男竟隨同入內，並強脫褲並性侵小紋得逞，期間小紋不斷反抗大叫「大哥不要啦！」
小紋事後不堪性侵陰霾，因此提出離職，甚至因此罹患「創傷後壓力症候群」接受心理諮詢，最後受不了報警。黃男在偵訊時否認犯罪，指稱怎麼會找小紋，小紋是「男的」，隨便想也知道不可能。台中地院法官認為小紋遭受身心極大痛苦，也喪失長年努力成果及繼續在高薪公司工作的機會，判黃男3年10月徒刑。

男的也好

成篇新聞唔會提到警方會點破案

等睇果張圖

You竟然是個girl

所以咪話

互射

對tb有興趣算唔算gay

上面班人係咪on9
Lesbian都有分femme同butch,唔係個個都係男人婆

小紋是「男的」

但有西咪可以

不管你是男或女都可以，因為你太可愛. jpg

根本唔需要同佢地細分
係女人一世係女人
話知你係咪TB 都係女人
唔洗諗住打扮得似男人就係男人

大哥我要啦！

入球球員🇭🇰林衍廷(夢想FC)

2018-03-11 17:30 夢想FC vs 香港飛馬 港超聯 青衣運動場 $60,$20
*新加盟之歐陽耀冲應將會上陣